Здание №1

Нужно сверстать навигацию по сайту.
    1. Расположить элементы горизонтально.
    2. Задать для пунктов меню фон.
    3. Задать внутренние поля (padding) для пунктов меню верхнее и нижнее по 15px, правое и левое по 30px.
    4. Вся область каждого пункта меню должна быть кликабельна.
    5. Между ссылками должно быть небольшое расстояние или тонкая рамка.
    6. У ссылки убрать стандартное подчеркивание и сделать цвет текста черным.


Задание №2

Надо исправить ошибку переноса элементов на следующую строку. Элементы должны стоять в 3 колонки. Ширина элементов должна остаться такой же — 33.33%.